藍屍黑狗夾埋

提議大家唔好認真同藍屍嘈
因為佢收左錢引兄弟出黎
黑狗就進場拉人
如淘大咁就報火警
嚇走班藍屍
黑狗又唔可以做嘢
無謂中計呀！

聽日見！

推推推